『緊急』港島東將收起晒路邊d垃圾桶，搭棚竹同修路水馬

有朋友開完誇部門會議，警方要求所有可引致睹路既都要移走。